連燈神一齊預言下隻十倍penny stock

我先

$ZSAN

等fda approval應該至少見5蚊仲要同COVID有啲關係

HEPA

跌咗好多日喇喎

TLOFF

tnxp

LKCO 一晚十倍股

How c SENS

都係等fda approve
利申 2.39 @2533

SH till 100 can?

有啲誇張喎師兄

唔跌點加倉

Dexcom 1/4 差唔多啦

唔小心高追左, 會唔會再升上去?

都有得升先得㗎

短期內$5不是問題